深圳梅林卓悅匯商場天花板大面積墜落 幸無人員傷亡

據深圳新聞網報道，今天（22日）下午5點多，位於深圳梅林的卓悅匯商場大廳天花板大面積墜落，幸無人員傷亡。

事發位置位於卓悅匯商場南門一樓，左邊為小米專賣店，右邊為優衣庫。現場視頻顯示，南門一樓天花板大面積發生垮塌，地面上滿是掉落的建築材料。

有目擊者表示，當時下班，出了寫字樓就看到全是灰塵撲出來。後來才知道卓悅匯天花板掉了下來，幸虧沒壓到人。「有幾個小孩告訴我，他們剛從旁邊的梅麗小學放學，穿過卓悅匯回家。剛走到門口，上面就塌了，真的好危險，在生死邊緣走了一遭。」

卓悅匯商場負責人介紹，事故未造成人員傷亡。此前，事發區域正在檢修，發現安全隱患後，及時疏散了人群。事發後，商場已將事發區域封鎖。事故原因尚在調查。

支那日常
好先進

死100個即係冇死人

等睇官方澄清絕無此事，嚴厲譴責有人造謠生事，罪無可恕

責唔死啲排隊等食海底撈既黑警

商場自行裝修

有請成龍

可惜

有冇00後新移民中頭獎

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

黑警喬裝暴徒裝修

全球只有大陸，無論天災人禍都不會死人。

都唔係成棟臨，小意思

没事儿 没事儿